{
    "question": "di dalam kelas tentunya terdapat teman dengan berbagai karakteristik dan keunikannya masing-masing sikap terbaik yang dapat dilakukan ketika menemukan berbagai keragaman tersebut adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Menghargai nya</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling menghargai dan menghormati.</p><p>tidak mengejek satu sama lain.</p><p> cmiiw</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "keanggotaan-dpr-diperoleh-dari-190",
            "question": "Keanggotaan DPR diperoleh dari...\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dewan Perwakilan Rakyat atau disingkat DPR merupakan lembaga perwakilan rakyat yang anggotanya berasal dari partai politik peserta pemilihan umum.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pentingnya-hubungan-internasional-bagi-bangsa-bangsa-di-asia-yait-277",
            "question": "Pentingnya hubungan internasional bagi bangsa-bangsa di asia yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena untuk mempererat hubungan bangsa baik dalam kerjasama politik ekonomi dan perdagangan.</p><p></p><p>semoga membantu*</p><p><strong>jangan</strong><strong> </strong><strong>lupa</strong><strong> </strong><strong>follow</strong><strong> </strong><strong>me</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "air-perasan-umbi-dapat-mengobati-luka-pada-lambung-karena-175",
            "question": "Air perasan umbi dapat mengobati luka pada lambung karena\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-<em>Anti</em><em> </em><em>kanker</em></p><p>-<em>Anti</em><em> </em><em>bakteri</em></p><p>-<em>Anti</em><em> </em><em>oksida</em></p><p><em>-</em><em>Anti</em><em> </em><em>biotik</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-contoh-sikap-mandiri-di-lingkungan-madrasah-962",
            "question": "Tuliskan dua contoh sikap Mandiri di lingkungan madrasah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>Tuliskan dua contoh sikap Mandiri di lingkungan madrasah</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em>madrasah</em></strong></p><p></p><p><em><u>Berangkat sendiri ke </u></em><em><u>madrasah</u></em><em><u> menggunakan transportasi publik. Mengerjakan tugas sendiri tanpa menyontek meski sulit sekalipun. Membersihkan laci, meja dan kursi tempat duduk di kelas tanpa bantuan orang lain.</u></em></p><p></p><p><em><strong>l</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong></em><strong> </strong></p><p></p><p><em><u>membersihkan</u></em><em><u> </u></em><em><u>lingkungan</u></em><em><u> </u></em><em><u>jika</u></em><em><u> </u></em><em><u>lingkungan</u></em><em><u> </u></em><em><u>kotor</u></em><em><u> </u></em><em><u>dan</u></em><em><u> </u></em><em><u>merawat</u></em><em><u> </u></em><em><u>lingkungan</u></em><em><u> </u></em><em><u>agar</u></em><em><u> </u></em><em><u>lingkungan</u></em><em><u> </u></em><em><u>tetap</u></em><em><u> </u></em><em><u>bersih</u></em></p><p></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hak-yang-akan-diperoleh-manusia-jika-selalu-menanam-tumbuhan-adal-179",
            "question": "Hak yang akan diperoleh manusia jika selalu menanam tumbuhan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendapat lingkungan yang hijau/ banyak pepohonan, dapat hirup udara segar, mendapat lingkungan yang bersih</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>menyiram tanaman , memberi pupuk pada tanaman </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>karena tumbuhan perlu itu semua </h3><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siti-ingin-membuat-membuat-pigura-dengan-hiasan-kulit-telur-agar-588",
            "question": "Siti ingin membuat membuat pigura dengan hiasan kulit telur agar kulit telur dapat melekat kuat pada pigura,perlu menggunakan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah lemmmmmmmmmmmmmm</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-hak-dan-kewajiban-panjang-penjelasan-178",
            "question": "Apa Itu Hak Dan Kewajiban? \r\n panjang Penjelasan!!!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Apa Itu Hak Dan Kewajiban? </p><p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p><em><u>hak</u></em> adalah sesuatu yang wajib didapatkan  seluruh orang. </p><p><em><u>kewajiban</u></em><em><u> </u></em> adalah sesuatu yang wajib kita kerjakan/ lakukan. </p><p><strong>penjelasan</strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>hak wajib didapatkan oleh seluruh orang, dan tidak boleh seseorang menyalahi hak orang lain. hak diperlukan oleh setiap orang agar dalam kehidupan terasa tenang, dan nyaman. </p><p><em><u>contoh</u></em><em><u> </u></em><em><u>hak</u></em><em><u>:</u></em><em><u> </u></em></p><ul><li><strong>hak untuk bermain.</strong> setiap  anak anak diberikan hak untuk bermain agar tumbuh kembang psikologi anak stabil.  </li><li><strong>hak untuk mendapatkan pendidikan</strong><strong>.</strong><strong> </strong>setiap orang berhak mendapatkan pendidikan untuk beradaptasi pada kehidupan dan memiliki tujuan hidup.</li><li><strong>hak untuk mendapatkan kasih sayang orang tua</strong><strong>.</strong><strong> </strong>setiap anak berhak mendapatkan kasih sayang orang tua nya. tanpa kasih sayang orang tua, anak akan tumbuh dengan psikologis yang kurang baik. </li></ul><p></p><p>kewajiban adalah sesuatu yang harus kita lakukan. kewajiban dilakukan setelah kita memperoleh hak. </p><p><em><u>contoh</u></em><em><u> </u></em><em><u>kewajiban</u></em><em><u>:</u></em><em><u> </u></em></p><ul><li>kewajiban mengerjakan tugas sebaik mungkin. </li><li>kewajiban membantu orang tua</li><li>kewajiban mematuhi hukum atau peraturan yang berlaku. </li><li>kewajiban menghormati orang tua.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-3-cnth-perwujudan-kerja-sm-di-lingkungan-berbangsa-dan-ne-967",
            "question": "Berikan 3 cnth perwujudan kerja sm di lingkungan berbangsa dan negara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Gotong royong </p><p>-ikut perserta umum</p><p>-Bersama-sama mendukung kebijakan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-di-bawah-ini-yang-bukan-perilaku-hemat-energi-962",
            "question": "Contoh di bawah ini yang bukan perilaku hemat energi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Terus menyalakan lampu saat siang hari</p><p>-Tidak mematikan keran air saat gosok gigi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-pulau-ditempati-oleh-berbagai-suku-bangsa-mereka-hidup-ruk-607",
            "question": "setiap Pulau ditempati oleh berbagai suku bangsa mereka hidup rukun berdampingan dengan suku bangsa yang lain pulau Jawa banyak ditempati oleh suku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Suku bangsa yang hidup tinggal di pulau Jawa antara lain :</strong></p><p><strong>1. Suku Jawa</strong></p><p><strong>2. Suku Betawi</strong></p><p><strong>3. Suku Baduy</strong></p><p><strong>4. Suku Samin</strong></p><p><strong>5. Suku Tengger</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Terimakasih... jadikan jawaban terbaik yaaaa.....</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}